港股仲有邊隻升到10倍

計幾年？

一年

2800

1070

788

2800 50年平均複式回報50幾%

黑色星期一